7500

乜你咁睇唔開呀

買左幾多，佔你倉幾多試過hold到最低位，依家放係到未驚過，當對沖下

之後實有機會跌？即係你呢個位put恆指，都唔使坐好耐啦，驚佢食格姐

買ETF不如小注買牛熊證

師兄都有? 幾錢入?

即係點

買過輸多贏少，唔敢玩

我7.8買都未走得甩

Etf穩陣d

買7500 等月尾買ma

ETF都唔一定賺
用咁多錢買ETF止蝕離場咪又係牛熊條數
係可以坐貨，但日日俾人食價
如果睇啱邊嘅，不如直接買牛熊

ETF唔會打，起碼有得坐，牛熊比人夾一夾一打就無

買7300次次都贏
不過少少咁

即係我都睇跌，但我揸正股，你慢慢等應該快跌（我個人睇法）

諗住上星期大市爆上去，咁咪加啲7500，點知愈爆愈有

btw, 點解等月尾買?

咁高位買

基金佬埋數 要做靚個面

通常恆指會係高位

我自己都預 新歷新年清一清倉先

7.54

7.6平均價

ching望幾時會返到家鄉?

會唔會溝?

同樓豬一樣... 6.8

7.4x入坐左一個月
6.4x放哂

之後過左一個禮拜上返7.2x

我睇6.8 個價都OK. 佢肯跌就上返水面.
我7.01都有

7500 呢D ETF 會食價, 假如你6.8買,恆指大約26800
如果3個月後你要升番上6.8, 恆指會大約26500-26600 咁, 食左你2,300點

溝淡佢啦, 你買得7500都係睇長線, 而家低位溝就啱嘞

平均價 6.9 未驚過

係上升軌道唔做遠牛都算仲做7500 唔抵博架

之前升返去7.37呢啲位你唔放?

睇長線, 升少少就放咁我買黎做

均價6.7 再跌再溝

依家6.42好想再入返

2020 年係7500 既世界

我本少 7500 7205呢D我已經當左短期咁買

本少玩呢d冇咩肉食

雖然望住個市都有兩年
但係真係好多野都搞唔明白
淨係睇呢d etf 都有d 頭大
睇呢度d 巴打都搞期權牛熊
我得果兩三萬本 輸唔起
大升大跌執返兩三千己經還得神
食返餐好既

你買超遠熊咪得囉

個人認為如果要買etf同平穩投資都係買美國S&P好d, 港股係幾難玩

聽過好多次 但係唔知點買到美股
請教一下？

最多人開ib戶口，放1萬就買到，美國S&P長線投資終於穩定過港股，不過現價都幾高下

就係見到咁高 得個睇字
所以etf 幾百都照執
係etf 呢度都漲左幾十%算係咁

兩三萬本要執兩三千，都成10%，唔係易
除非玩牛熊 call put

幾時都食咁佢點先升?

點解唔買2800

連續開單邊會升凸
上落磨會食價

咁我比人食左好撚多下喎...

都冇計，要返到家鄉先再算

均價7.3
等緊機會再溝

即係不停跌十升9
會磨到冇哂？

7500 7200 都係賺幾個%，溢價大。就要走！

當你以為2 3000 點係遠既時候都捱到打左，你就明

唔會無哂既 係食你價姐，例如依家7500 個價係27800點，望下7月17日時相同價6.4 時，恆指係28600 點，即係前後呢5個月食左你800點

食吓食吓其實技術上係咪可以恆指18000但佢7500跌到1仙

我認為做淡輸成3000點應該考慮止蝕

其實呢類反向產品唔叫食價，係槓桿效應，8月連續跌市月，我入左當時恒指都係跌8%，隻野升左18%，但我睇返3個月，隻野因為槓桿效應既上落市，蝕左2%，但我個人睇係絕對可以接受啦

美股11年牛市wor, 關咩事，我信股市有週期既

Lm

大市幾時先跌

買得依D ETF,升跌成50點先彈一格,一定係玩長線同少買賣嫁啦,食果一兩格唔係咩問題,但係睇上面講到好似輪咁食時間值食到你變0.001咁

今日指數跌佢又跌

是否有咁既可能?

佢跟期指...

哦。。

其實全部牛熊都係跟期指

6.9 x2 升每1000點入一注，未L驚過

7.85 100注
我當月供

明白

7.08 入左1400股。等閒再加注。

連登一開post唱衰恒指就即刻回

回升定點跌

隔離post贏咗4個月。。。你地。。。

連登仔唔會輸錢是常識吧

？ 你想表達啲乜嘢
有興趣入去望望

望下咪知囉講咁多廢話啦

原來7500跟恒指？岩岩先知咋

打錯，期貨至岩

星期一不問價買入
個市死硬
差在22000定18000

7300跟恒指

我都准备入埋。

D人求鳩其描述,我真係岩岩先知,雖然恆指期指差不多Thanks

BTW 7300唔係都係睇期貨咩

南方東英恒生指數每日反向(-1x) 產品（「產品」）是以期貨為基礎的產品，直接投資於在香港期貨交易所有限公司上市的恒生指數期貨合約（「恒指期貨」），目的是使產品有恒生指數（「指數」）每日反向表現 (-1x)。

你用10位倍槓桿計就易明

10倍反向etf 1蚊 恆指30000點

恆指30600 etf跌20%=0.8

第二日恆指跌返30000 etf升返 19.6％=0.956

你睇美股d 3倍商品etf無論係睇升睇跌就知好多一路向下高位計冇99%

仲有時間值 轉倉等問題
不停咁燒

假如我恒指27000買7500當時當係6.5, 而家28xxx ，7500 6.17蚊，要跌低過27000點先返到家鄉?

結論係應該只買正股？
7500只係好過熊小小

我都多數買正股,但如果咁做,跌市/上落市就無野做, 而且好多股升來升去都唔返家鄉

ETF 夠方便 真正高買低賣
長放唔洗理 SET好價自動買賣

我都覺得幾好，係好多點先跳一格，但叫逐格逐格玩唔使輸身家

最緊要係我又唔係股神 唔識隻隻睇潛力股
當儲錢放係到 積小成多 儲到咁上下 都幾和味

用例子解釋返
小明要食哂十碗飯 - 情況a&b

a)小明用一日食哂十碗飯
b)小明用分開十日每日食一碗飯

7500黎計，一日插返落27000點點都好過分開幾個月咁妹落去
所以呢隻產品係for"即日"對沖最有利
當然你可以當係買個跌市懶人包
但當中涉及太多復離野會比人食好多價

睇跌夠margin不如沽張期好過
不過我係支持7500的

睇跌夠margin不如沽張期好過
買得7500/7200
我相信都唔係因為 睇跌/睇上
只係見價低買入係到等 恒指上落周期到 個價自然會上
最係要係安全 舊錢擺係到就會有賺 只不過係賺小左
玩得ETF 就係想安全 玩得期指都唔會掂ETF喇

的確係
同時長揸7200 7500 每當某一邊超買/超賣就做rebalance風險低又穩定賺

長渣好咩唔驚食價?

長揸食好多價
上星期五28xxx點
7500三年低
但年頭先上過三萬點

邊個食咗價

5月28先上巿，何來3年低

擺明今日假升派貨

就來大啦，仲唔入？